搵緊兩萬幾既你

係同屋企人住定自己租？

哪有錢租屋住